# 人造語的未來

## To Do

* 參考 <http://www.pinyinput.com/> 做一個人造語輸入法工具。
    * 相關： <https://www.w3.org/TR/ime-api/>
* 將翻譯 IDE 加入 mdbookspace.com 當中。
* 讓 mdbookspace.com 網站能用機器翻譯顯示英文版 (然後對於特別重要或翻譯的不夠好的文章，我們才去採用手動翻譯的方式)。
* 目前還沒開發《語義填充程式》，用《格語法》的方式將各個短語填入《動詞》所主導的《格位》當中。

